朝早落雨大到癡線 但都閪要返工

屌

同老闆一齊遲到唔扣鐘